聽日九點馬𩣑山狗屋見

依家啲人散得7788，但義士仲未放，我地今晚冇出去既聽朝就要去接力，聲援義士。

班狗今晚比人撚完，聽朝又黎一波，應該幾和味

推

有冇人去？

HIT AND RUN?

多謝師兄幫推

有趣, 幫推

唔好唔記得仲有好多野做阿!!!
香港加油!一個都不能少!

P牌仔好野

推呀，玩撚死啲狗呀要

推呀

啲狗走左，我地要出唔

會幾點去？但係唔知班狗會唔會移班手足去其他地方

唔係去東區法院聲援畫家咩？
去完東區再返mos?
光復香港，時代革命

依家話8點mos